【武漢肺炎】屈臣氏網店50個口罩賣＄49.9 逾六萬人排隊買

武漢肺炎爆發，本港市民搶購口罩，有藥房更坐地起價。不過有網民指屈臣氏網上商店有口罩出售，並以良心價發售，導致網上商店出現排隊人龍。市民昨晚嘗試登入屈臣氏網店，發現有逾6萬個用戶，要預計一個多小時才可進入網上商店。

消委會總幹事黃鳯嫺敦促藥房及商戶不要趁火打劫，要齊心協力維護公共衛生，又呼籲市民無需瘋狂搶購口罩，以免助長抬價的行為。

黃鳯嫺表示，消委會本月初調查時發現有頗多口罩缺貨，價格亦有較多上落，之後價格及供應漸趨穩定。消委會又指，今早再到過上水店鋪了解口罩價格，發現每個普通成人外科口罩價格，由一元到數十元不等，少數店鋪亦有缺貨，不過口罩的價格幅度頗大，每個N95口罩索價30至78元不等，普通成人口罩由1元至18元不等。

另外，消委會主席林定國則指，香港目前無價格管制法例，呼籲供應口罩的商戶應從公共健康角度出發，要考慮到社會責任問題。

兩個文宣方向

1）將正苦對武漢肺炎既不作為link埋去為左搞散場運動（放任病人流入黎減少群鬥聚集）
2）林鄭掛住係瑞士向國際政治宣傳都唔理香港疫情萌芽

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

消委會有咩權阻人炒口罩 你仲要放哂班大陸人落黎買 收皮喇

【牆紙號外】武漢肺炎

FB :
TG :

買唔到

撐手足撐到底！ 年三十和手足團年！

同食開人血饅頭發國難財的人講社會責任！
屌你老母，濕鳩正苦買大量口罩再以成本價係各區社區中心賣返俾市民，藥房口罩價格就立即回落(元朗區議會做緊啦！)，明明大好機會俾你地攞分，挽回民望，防疫應變反應慢，前後推翻自己過錯，再次證明只為黨服務，只顧黨感受，莫視港人健康，推港人面臨疫情威脅！
你成日口講的特事特辦，快撚D做啦！

極速賣晒

排到入去已經賣晒了

CLS 6萬人買50個口罩
係一盒50個裝，定係得50個存貨